是日早餐，餓撚勿入。。。。。

聽日又返工

哇 個湯底

個湯

正

Btw....唔好提聽日啦

黑蒜油係咁